［有圖］一幅令人充滿遐想既圖

你得到我個人 都唔會得到我個心